## О проекте

Учебный проект первого курса "Учимся играть в нарды".

Написан на С++ весной 2016 года.

Основная цель проекта - "научить" компьютер играть в нарды. Для этого были реализованы:

* Правила и генератор ходов
* Генератор датаестов
* Линейная регрессия
* Нейронная сеть (обучение выполнялось с помощью sklearn, применение результатов сделано самостоятельно)

### Использование:

-help - помощь

-play - играть с обученным компьютером. Можно выбрать несколько вариантов ИИ - random (случайные ходы), linear-set (линейная регрессия , обученная на датасете), linear-tdl (линейная регрессия,  обученная на игре с самим собой), neuron (нейронная сеть на датасете). Интерефейс консольный, проверки валидности ходов игрока нет.

-generate N FILENAME - создает датасет с N случайных позиций и сохраняет его в FILENAME